{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_005807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "광천토굴새우젓·재래맛김축제"
    },
    "text": "廣川土牡蠣エビの塩辛·在来味海苔祭り\\n\n毎年10月中旬頃、洪城郡広川邑では土窟エビの塩辛をテーマにした祭りが3、4日間にわたって開催されます。この祭りは1996年から鉱泉特産物商人組合が主催しています。広川邑ではかつて高麗時代から甕岩浦口にアミの塩辛市場ができ、朝鮮末期には西海岸の島からの船舶がエビを売り始め、さらに活気づきました。1960年代には大川港などが主導権を握っていましたが、1960年に地元ユン·ミョンウォンが洞窟内の温度が一定であることに注目し、独自のアミの塩辛保存法を開発したことで、再び塩辛市場は活気を取り戻しました。甕岩里のトッベ村岩山の下には滑石岩盤を使ったアミの塩辛の洞窟が40個以上あり、廃鉱を再利用して作られたもので、高さは2m、長さは200mにも及びます。ここでは数百個のドラム缶にエビの塩辛が入れられ、年間2500トンのエビの塩辛が生産されます。全国の塩辛の70%がこの地域に入り、土窟で発酵·熟成された後、再び全国で販売されます。繁忙期は8月初めから12月初めであり、特にキム99シーズンには多くの商人と消費者が集まります。祭り期間中は旅行会社が塩辛購入旅行商品を提供し、ソウルから広川までの観光列車も運行されます。トグルエビの塩辛の他にイカナゴの魚醤や牡蠣の塩辛なども販売され、国楽人招待公演や芸能人招待公演、郡民のど自慢、風物遊び牌公演、郡民シルム大会など様々なイベントが開催されます。観光客は土窟の中を見学したり、アミの塩辛を購入したりすることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "毎年10月中旬頃に開催されます。"
        },
        {
            "question": "この祭りは誰が主催していますか？",
            "answer": "鉱泉特産物商人組合が主催しています。"
        },
        {
            "question": "この祭りのテーマは何ですか？",
            "answer": "この祭りのテーマは土窟エビの塩辛です。"
        },
        {
            "question": "アミの塩辛保存法は誰が開発しましたか？",
            "answer": "地元のユン・ミョンウォンがアミの塩辛保存法を開発しました。"
        },
        {
            "question": "エビの塩辛はどこで生産されていますか？",
            "answer": "エビの塩辛は甕岩里のトッベ村岩山の下にあるアミの塩辛の洞窟で生産されています。"
        },
        {
            "question": "エビの塩辛はどのように販売されますか？",
            "answer": "エビの塩辛は全国で販売される前に土窟で発酵・熟成されます。"
        },
        {
            "question": "この祭りの繁忙期はいつですか？",
            "answer": "この祭りの繁忙期は8月初めから12月初めまでです。"
        },
        {
            "question": "他に何の塩辛が販売されていますか？",
            "answer": "他にもイカナゴの魚醤や牡蠣の塩辛なども販売されています。"
        },
        {
            "question": "この祭りではどんなイベントが開催されますか？",
            "answer": "この祭りでは国楽人招待公演や芸能人招待公演、郡民のど自慢、風物遊び牌公演、郡民シルム大会など様々なイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "観光客は何ができますか？",
            "answer": "観光客は土窟の中を見学したり、アミの塩辛を購入したりすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 343
    }
}